退出連登 再見

WFC

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

其實樓主你都幾慘
睇返你開過嘅post,九成都係得個位數嘅回應
但我又見你開得好密而且不斷改名,我推斷你係好想引起大眾嘅注意
但事與願違,你擔唔擔心自己會因為咁引致到心裡唔平衡?最後做出d反連登/反社會嘅行為?

none reply

典解呀？

BYE